EXO Kai 公開表示想嫁給 NCT Mark

各位點睇?

KAI正垃圾

搞gay都搵個好d啦 搵隻狗

食厭咗美麗西

KAI正一食屎狗

。

KAI講下笑氹細路

呢d客套/講笑說話一定要講
得罪牙Mark=得罪佢乾爺李秀滿
會俾人打到仆街的
所以你見好多SM藝人對牙mark永遠有讚無彈

Kai中炎啦

Kai同jennie 有冇做過愛？

BTW
韓國有個偶像地下起底組
唔記得咗叫咩名
曾經透露 EXO 有 gay 成員 (一個定兩個唔記得)
會唔會係 KAI
雖然我覺得KAI 依到都係客套下

Google 下
原來曾經都幾多人討論 Kai 係咪 Gay
但佢唔係同過 Krystal 一齊架咩

唔係忙內咩

關你地撚事咩

咁唔通關你老母事?

世勳 or 伯賢

信唔信燦烈同怕賢搞過野

伯賢一睇就知唔係啦

抵制番版mark

世勳以前係咪日日同鹿晗喺宿舍扑嘢

之前成日有小道消息話伯賢好受男團gay成員歡迎

支持!

你嗰啲消息 yeri 同 yuri都分唔到...

理解唔到鹿含邊忽靚仔
(佢直男癌到爆 by the way)

你有冇睇清楚篇文 點睇都唔似我打出黎啦下?